輪更 vs 朝九晚六但要24小時on call

其中一份工 一星期輪一次早中夜 每更九個鐘 (包一個鐘食飯)

另一份工 朝九晚六唔洗輪更 但有時要24小時on call 夜晚/半夜一收電話就要仆去開工當OT

假設人工大假一樣 大家點揀
輪更
朝九晚六

即係咩工？

on call 放假時間都唔係自己，咪攪

幾錢人工先得架

都要睇on call 出call freqency,日日要出你未死得

朝9晚6又oncall
咪即係24/7 都戇柒鳩嘅

每更九個鐘 一日有27個鐘

咁都要有人留底交更有人早返接更

如果係工程嘅話 唔駛諗 輪更

收 call 有無錢先

做狗

未做過野？

咁似前做電訊，算了吧，轉行好過

On9 一粒鐘交間？

返工日子先係有機會on call

更與更之間可以有重疊時間㗎大佬

兩份都5 day？

Yes

係咪IT狗

一定輪更
24小時係on9

如果唔係成日有call on call好過輪
輪早夜生理時鐘亂晒，on call一次半次身體可以承受到
同埋輪早夜有啲假期有=無，因為係比你攞來轉更用，反而9-5 on call工off duty真係放假

同埋都唔係日日/個個禮拜on call啦，輪更身體好快殘，經驗之談，除非你返夜係搲春袋可以瞓覺

如果連續兩晚臨訓先有CALL 但平時朝九晚六又要做返日常野 即係幾晚都冇得瞓

所以要睇你公司多唔多call鑊唔鑊

豬閪